經濟政治

想問下有無巴絲打讀過或者讀緊economics and politics 呢科 想知workload大唔大 主要讀咩 同咩有無咩特別出路

雙重乞食

我都係咁諗 不過睇左幾間u既curriculum 覺得幾有趣

推

六常比d意見

冇咩意見，我冇讀過呢個 degree
不過 yr 1 時係 Econ/Poli 兩邊 course都有 take
ug Econ 有數計但唔太深，而 poli 就 reading比較多
兩科考試要背嘅野冇話好多 ，不過又要 required reading 又要計數，最後我揀計數算

我take 嘅 Econ 多數都係3~5份 assignment + Mid term ，有啲一份 essay + midterm ，Poli 兩份 essay 加一個 presentation。兩科都有 Final 。

不過degree 應該同分開 take course 唔同

Thx! 我有個fd話讀政治好多野寫 以我所知ug econ都幾多數計 我睇過幾間u curriculum econ and politics 既數係比純econ少好多 自問睇野寫野記野ok但加埋計數 我驚搞唔掂

應該再chir d?

讀緊y2
平時好hea 到mid term 成堆essay/test轟埋黎果陣好熱血

介唔介意講咩u 個degree咩title 我報個個叫ba economics and politics 我驚有出入

我都係ba
workloads大唔大睇你自己要求
有人一年seminars 都未聽過佢把聲
有人講到要tutor閘佢如果唔係落唔到堂

巴打係英國？

係

介唔介意講咩u
我暫時報左
Bath
Exeter
Leeds
Reading
Ncl

唔係你list上面

唔想講咩u唔緊要 可唔可以講多d
例如同你預期大唔大出入？數多唔多？econ同politics 個比例大概係點（i mean compulsory modules) thx

廢事比人相認姐
本來淨係想讀Econ 但係中學黎到識左個外國frd
佢又係想入同一間大學 不過佢讀PPE
慢慢同佢傾多左發覺自己對politics都幾有興趣
我又係寧願寫文唔要計數果種人
Econ數我見唔會難得過business accounting果堆
通常係draw graph + analysis
Politics除左political theory compulsory之外其他自己揀 範圍好廣

Warwick? Durham?有ppe間u都應該幾勁
Anyway thx 我都係寧願寫文個d人 暫時聽你講呢科同我預期差唔多

再推

訓前再推

訓醒再推